黎緊同個女同事去trip

是咁的
下個月公司有野做要去台南一個星期
咁公司就比我地揀住邊 開番單同唔過budget就得
其實我對個女同事都有d好感 成日都會line 有時飲下野咁

咁女同事叫我揀酒店 最後揀揀下就話不如 book一間民宿 （兩間房）一齊share 平d又靚d

下個月去trip我應該點做

專心番工啦

咁咪book民宿囉
可以點做

Don’t ff too much

個女同事鐘唔鐘意你

人地叫你BOOK酒店係走去BOOK民宿仲要2間房
你直接話一間房平D WO
佢黑你面你可以話講笑, 佢紅你面,你都可以話講笑,你覺得我係D咁既人咩

到時去到真係BOOK一間房2張床, 唔洗問啦話

買定dom is common sense

我都唔知
有次一齊食緊lunch 果陣 本來約左第三個同事
之後個同事send message 話都係唔黎啦 費要阻住我地
咁我就比個電話佢睇 佢笑左下 繼續傾計繼續食飯

毒撚就咪FF咁多啦

樓主靚仔？

有冇兩個單獨出過街先

你book幾多間根本無分別
有心自然成事

谷精上腦

[IPX-282] 出張先相部屋NTR 絶倫の部下に一晩中何度も中出しされた女上司 天海つばさ

ff post

咁，代表乜？

之前有單係秦國姦人香港審
有幾條係全球都計

諗多左

女同事心諗:
平時係公司當大家玩下唔出聲屌你
當普通同事咁食下飯, 客氣咁對應你都難頂
今次迫住出trip要小心防範先得